林鄭:不會為夾公仔行業提供援助

林鄭真係要考慮一下呢個唯一嘅德政

支持呢班撚樣嘅區議員，立法會議員以後一票不投

夾公仔鋪仲廢撚過藥房，海味舖

班垃圾mk全撚部收皮啦屌你老母

邊條撚樣dislike

寧願去藥房買咳藥水飲

藥房起碼都有condom買啦

夾公仔得啲淘寶貨

老細無事架，一野執左佢咪得，d 台主比左三個月租個d

冇得左手交右手
梗係冇援助

完全唔識欣賞呢個行業
個夾軟過阿伯條撚嗰時唔見佢可憐下比佢厄錢嗰班傻西
利申：從來唔夾

邊條女話要夾即刻飛撚咗佢

冇可能啦
林鄭同屎大咁熟

香港d夾公仔機昆水

傻仔先送錢俾佢地

Source?

夾公仔🧸如果咁都有得補 屌你唔補貼埋馬會 等馬會收九折益下賭徒

屌，畀英皇炒咗就扮黃

馬會冇開咁多日
肯定蝕撚死啦

益呃錢公仔黨不如益馬會戶口持有人

細B 屎萊姆 同乜尻天才比左負皮

抵撚死，勁撚憎D夾公仔舖，好想佢哋收皮好耐

ok